澳洲醫院爆發58名醫護群聚感染新冠肺炎 逾600人遭隔離

新冠肺炎再爆醫院群聚感染！澳洲維多利亞省弗蘭克斯頓醫院爆發新冠肺炎（武漢肺炎）院內群聚感染，58名醫護確診，超過600名工作人員必須預防隔離。

根據雪梨晨驅報（The Sydney Morning Herald）報導，醫療團體要求立即針對維多利亞省內各家醫院的空調系統和通風設備進行稽查。報導中表示，弗蘭克斯頓醫院（Frankston Hospital）超過600名工作人員接受隔離，成為澳洲最嚴重院內醫護人員感染之一。

弗蘭克斯頓醫院工作人員表示，他們昨天被告知約700位同事接受預防隔離。負責醫院營運的半島醫療集團（Peninsula Health）今天晚上發表聲明表示，僅約618名醫護人員還在隔離中。半島醫療集團執行長托普（Felicity Topp）表示：「目前我們有44位Covid-19篩檢呈陽性的工作人員。」

報導中表示，弗蘭克斯頓醫院群聚感染源，以及怎麼會有這麼多醫護人員遭到感染，目前還在調查。

支那
武漢
肺炎

中国病毒武漢肺炎

又係維省
肯定係支那放毒